【人手置頂】第一屆香港國旗投稿大賽

連國歌都有
但仲未有國旗出現

一路以嚟香港無乜好嘅圖騰
抽氣扇版嘅洋紫荊更加係三不像
(原本洋紫荊係咁嘅樣
)

所以想睇吓各路巴絲有咩好提議
整張真真正正屬於香港人嘅香港國旗

97前市政局洋紫荊旗

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

幫推

不了

咁都有人俾負皮！

呢個例子純粹用嚟話而家個洋紫荊唔啱比例

我夠知不了先叫大家投稿嘛

連儂場咁
用好多memo紙咁嘅顏色組成

之前咪有

屌睇唔到添
sor9